特朗普相信美中終會達成貿易協議

美國總統特朗普預料，最終會與中國達成貿易協議。
特朗普接受當地傳媒訪問時稱，無論國家主席習近平會否出席月底大阪舉行的二十國集團峰會，對美中貿易談判並無關係，相信無論如何，美國與中國終有一天達成貿易協議，對此拭目以待。

即係唔幫手啦屌

達成唔到未幫手囉

一月既時講左次啦，之後加關税